[突發，開定帖]城屎論壇都即改題目：周庭被DQ！！！

原本"BU要講支那話"都要讓位，唯獨何大狀出戰不變！！！

咪抬高何君妖啦
佢只係事務律師，連大狀都唔係㗎

留名

12：00 － 13：00

電視 31台 及 網上直播

typo：執葉ok？？？？

講緊

係咁叫人打官司 有撚用咩 .判果個都係自己人.

仲有審得黎下屆又開始選啦

劉炳璋 : 你咪打官師囉, 你咪打官師囉

兩條友 ：咪打官司囉

打官師囉, 打官師囉

打官師囉 打官師囉

主持都頂唔順果兩條仆街

靚左

上黎城市論壇唔議論 剩係叫人去打官司
返屋企啦

周庭咁講咪俾人入囉唉，佢攞巴塞個case 就入到你。
唔好咁質佢啦